午餐 車仔麵

終於放假不用帶飯

三十幾好抵

燈b食咁少夠唔夠飽架？

inlove ? 😯😯😯😯
會唔會好快餓

之後去食小丸子

同雞蛋仔
好飽

唔掂